Simon Sila Narrosk tulli kohto ette ja kaibas et Rudow Tobrow om temmägä tarre teggemisse lapno hind on 48 Rubla leppito 3 Rbla käerahha anto ja kolme päiwä perräst päle leppingo piddi Rudow Tobrow tarre teggemisse mann ja tööl ollema agga Rudow Tobrow ei olle mitte länno tarre teggemä eggä ei ollega ne omma leppitu tööd allustanod
Rudow Tobrow tulli kohto ette ja üttel et temmä om haiges jäno päle leppingo se perräst ei olle tööd sano teggemä
Kohhos moistis et Rudow Tobrow peab se 3 Rubla keärahha taggasi maksma Simon Sila Narroski kätte sel 18 Märzil.
Pä kohto mees Rein Pabusk
Gustaw Narrosk
Jaan Klimann
